
                      Muy bien ambientada, grandes efectos y buena actuación de los personajes; tristemente las escenas se vieron muy forzadas, no había un fondo cuando decían el credo o cuando hablaron de los templarios... Ni siquiera explicaron la razón de su pelea y el porque los asesinos peleaban, claro que no cabe decir que la idea del Animus fue increíble y me encantó el hecho de como recrearon sus recuerdos y las armas de los asesinos, sólo que solo nos dieron un ancestro, me hubiera gustado más si me hubieran dado mas, como por ejemplo a algún descendiente de algún maestro asesino o algún otro igual de importante, ya que, sólo nos dijeron sobre Aguilar y que había más, pero, ¿Quienes eran descendientes de los otros?, No cabe duda que esta película es buena, trataron de alcanzar lo que un videojuego o un libro otros conocen, le faltó alma a la historia pero su utilería fue de 10.
        
            